速龍小隊在尖沙咀和佐敦落地戒備

尖沙咀鐘樓對出，以及佐敦彌敦道裕華國貨 對面一帶都有持槍的速龍警員落地戒備。（Telegram 圖片）

又呃 OT

擾民

光復香港、時代革命

短袖

慢慢食西北風啦傻閪

會唔會係之前，仲見到著緊短衫

唔係應該上山頂咩

唔係大帽山有人插光時旗咩？

死撚開喇 大時大節拎撚住枝槍成個賊咁周圍遊
睇撚見你老母都唔撚開胃

今晚山頂行動咁快俾狗知道咗？要唔要取消

痴撚終，拎槍

痴撚線，拎槍

大帽山有好多黑衣人仲唔上去?

食屎狗 最好凍撚死

靜啦屌，tg傾

大嶼山飛鵝山大東山八仙嶺都有人上咗去喎

真係好似班小丑，都唔知做物撚嘢

成條彌敦道由太子到尖咀都係狗

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

死柒頭畜犬